［煩］聖誕送咩比另一半好？

無貨呀大佬
有咩好提議

1q

標準答案 帽